屌你老母 愛回家又教壞人 教人點叫仔女比多d家用

屌拿星 抵制TVB
我月入13000 已經比2000蚊家用
老母睇緊依集愛回家 冇啦啦同我打眼色
係咪想逼死我地班後生

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

Sor 我屋企冇睇cctvb唔洗加家用

寄人籬下 睇咩台我冇話事權
父母+呀婆要睇

每日留一篤俾老母搞掂

攞把刀出嚟就咩都有得傾

虎父無犬子
我上邊重有個呀爺係到 唔係話咁易

仲睇cctvb

仆街tvb 咪撚搞我地啦 自己都未搞掂仲要加家用

政府份厚量點止13000

畀2000家用 辛苦晒

父哥牙爺咁有福氣 父哥四張幾野都同牙爺住

屌你老母 樓主又睇TVB 睇人教人點叫仔女比多啲家用

樓豬高級警司 成十皮野個月

仲睇TVB?